2020年至2021年上旬已經有大量連登KOL消失... 覺得連登已經無左當日既溫馨情懷

漏左請補充

木耳巴 風趣幽默 同仙貝談笑風生 分享日本生活津津樂道 有魅力到同事圍屌上司逼佢加人工比自己 可惜慘被憤世嫉俗反社會戈型炸彈逼害起底

攬炒巴 理想青年 香港百年一遇政治家 又有攬炒理論(phoenixism) 可惜慘被重光團隊苛扣650萬經費 不能再為香港人奮鬥 逐漸消失於江湖 (已失蹤接近三個月)

基爾巴 對12手足有情有義 可惜有兩個手足唔爭氣走去做鬼 搞到基爾巴對人性失去信心從此不踏足連登

方國珊(已失業)巴 比美國人更愛美國既香港人 有成熟既保守主義理論 左翼思想在佢視界之內不攻自破 可惜世界太黑暗 廢老拜登靠舞弊當選 從此方國珊巴改埋username 將復興保守派既理想同方國珊呢個username一齊埋葬係2021年既一月

黎子蜂巴 連登知名基督徒 為人太真誠搞到比陰謀論敵基督魔鬼陷害 呃左佢trump係神選之人 令佢所托非人 最後發現上帝使者輸左比魔鬼使者(中共控制既拜登) 之後信仰大受打擊 現今雖然仲係叫黎子蜂 但係已經唔再係當日既美國西部農場主福音派基督徒

我重喺度

對唔住 我真係唔識你

唔講神宮子巴？

屈
撚
完
未
？

攬炒巴去咗邊

條肥西全盛時期都係開個post吹奏av咁低俗

唔好提啦

屌你

最怕係國安做野。

我反而希望係。

焦巴呢

未聽過

濟癲巴 為人樂觀又大局為重 經常開哲學post啟發連登細蚊仔 又勸世叫連登仔以和為貴 可惜最後能醫不自醫 因為木耳巴慘被逼害而對連登絕望自爆

王騎哥？

寶玉你好巴呢？

點解咁講？

賭撚都冇

C朗避波激到條朗迷中風 而家準備拔喉

山窮水盡疑無路，柳暗花明又一村。

數緊銀紙

思想加(somethinkmore)巴 香港百年一遇哲學家及自媒體大亨 對康德哲學及研究理性主義極有心得 經營Eagle News心力交瘁 最後雙權不敵波台五毛圍攻選擇離去

下亞厘畢道巴？